一人一張你覺得最仆街嘅meme

一人貼一張你覺得最地獄嘅meme

no

仆你個街

上面果堆都癲
getting stoned back then

下地獄了

上面果張後勁好強